女人造作仆街啲定口疏仆街啲？

你地覺得比較之下邊個會衰到唔敢做朋友？
造作 正皮
口疏 負皮

推

造作係自己既事
口疏就影響人

造作造得好唔緊要
有啲女造得好撚核突 最慘係有班人附和佢

但造作好撚虛偽 你估唔到佢幾時真幾時假

聽到都肉撚醜

一定係造作

造作 扮慘 扮可憐 誇大事實 然後實有人和應

呢兩樣野係共生架 你唔係唔知呀
係你面前造作 扮關心你 聽完秘密就周圍唱 轉個頭繼續攬頭攬頸 做左傻豬都唔知

扮哂野果d最仆街 人前一個樣 一後又另一個樣

屌呢啲我都見識過 不過無咁多 而我意思係表面扮到死狗咁好撚慘 其實大把人關心個款啊Ching

有時同呢啲人相處見佢扮灑野真係想偷偷地笑

面對口疏既人 最多唔同佢講私人野
但造作就真係不了，點知會唔會有日俾佢陰鳩

完全講中我心聲我屌 Ching 全家快樂

口疏嘅人千祈唔好講秘密俾佢知

返去食手卷啦巴打

歡迎大家分享

做作
因為男人都好撚口疏
利申 自己都係

依兩樣我覺得男女都會
有啲男人口疏係上黎真係癡線
依類人通常好識chok你講自己啲私事
但係你估唔到佢會通街唱仲做埋判官
跟著轉頭同你攬頭攬頸

屌 完全中pt
成日無戒心比人陰到

造作女 因為男人唔識睇

我一見到topic都係咁諗
但又諗到，造作乞你憎但口疏你唔同佢講自己事咪得